［又燈］蕭若元指林鄭向中央辭職 特首辦澄清：絕無此事！

《逃犯條例》修訂引發林鄭政府的管治危機，時事評論員蕭若元今天指出，有小道消息，指特首林鄭月娥已經遞辭職信。對於這個傳言，特首辦公室回應說︰「無此事！」

事實上，林鄭近日不公開露面，只是想維持低調，以免再惹火頭，本月22日，林鄭還與全體問責司局長，一齊在禮賓府，開了5個小時集思會，度橋如何重建市民信心，未來三年施政怎樣更貼近民心。換言之，林鄭是完全沒有要辭職的跡象。

至於北京，立場仍是撐林鄭，中方官員近日與親中陣營見面，都是希望他們支持林鄭。有親中人士指，北京肯定不想林鄭下台，因為這只會令香港形勢更加混亂，傳林鄭辭職，是不安好心。

燒山

燒山奶共

派錢都可以派到天怒人怨，都唔知仲有咩做到

連d咁撚簡單既野都唔撚識做,仲講咩做好民生,修補關係

我個4000蚊呢 信用卡回贈都拎到啦